聽到人叫救命

有冇人三點十分左右，喺觀塘牛頭角交界聽到有人嗌救命，但得一聲

觀塘牛頭角交界即係邊度

我黎

點解你隔咁耐先開po
就好似食食下宵夜突然抬頭醒起：吖好似半個鐘前聽到一聲救命

近玉蓮臺

咁你冇事呀嘛？

夢中驚醒，唔知發緊夢聽到人叫救命定點，越諗越唔對路
不過冇新聞報就應該冇事啦